猁四隻都係腳嚟，你班𨶙樣咪再話人黑哨

邊撚度有手球呀

真

唔歧視畜生了

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

球員兩隻腳
球迷先係四隻腳

Ching 又柒

柒左米推

Ok